中國稱香港已出現「恐怖主義」苗頭 = 講緊黑警

打輿論戰啦喂

pish

push X 2

push X 3

push X 4

push X 5

推

push X 6

721 811

不要說：黑警死全家
試著說：中國譴責香港警察恐怖襲擊

Push

認同請分享呀 藍絲好易見咩信咩

佢想將新彊個套放係香港，種族清洗香港人

可唔可以將恐怖主義同警察假扮示威者扔磚放火連埋一齊？

中国称香港已出现「恐怖主义」苗头
香港警察假扮示威者引发暴乱
当局予以强烈谴责 认同请分享

呢個真
推

中国称香港已出现「恐怖主义」苗头
香港警察已成人民公敌
当局予以强烈谴责 认同请分享

話我樂觀都係咁講
佢完全係香港玩清洗 關係法肯定即取消 150果種係另計